有冇人身邊既人連孫都抱埋 但自己仲係A0?

成50歲人仲未拍過拖...

出家未

有冇屌閪

未

冇
未叫過雞

有冇屌屎眼

有冇試過非叫雞情況下享用女性肉體?

非gay

你教我點做到

我
今年負九十二歲
我阿妹已經同哆啦小子一齊
就我一個仲單身
QAQ

可憐蟲